{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000838",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 프라자 제주"
    },
    "text": "ラマダプラザ済州は済州の海に面する五星級ホテルです。 アクセスが良いので、空港と港から近い位置にあります。 客室は400室で、空港シャトルを提供しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 児童と未成年者の宿泊ポリシーがあり、予約時には実名で予約し、ニックネームは避けなければなりません。 追加人数が発生する客室はスーペリアツインとデラックスツインで、費用が追加される場合があります。 ノートパソコンのレンタル、無料駐車場、Wi-Fiサービスがあり、朝食は割引価格が適用されます。 様々な飲食店や付帯施設があります。 サウナ、フィットネスセンター、室内、屋外プールなどがご利用いただけます。 ホテルは静かな位置にあり、スタッフの親切さとバイキングの食事の味が良いという評価を受けました。 オンドルルームは家族と一緒に利用するのに最適で、海の眺めが幻想的だそうです。 しかし、いくつかの客室は老朽化しており、照明や清掃状態が不足している可能性があります。 サービスが不親切な場合もあるので、この点に注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダプラザ済州はどのようなホテルですか？",
            "answer": "ラマダプラザ済州は五つ星ホテルで、済州の海に面しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダプラザ済州の客室数は何室ですか？",
            "answer": "ラマダプラザ済州には400室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダプラザ済州のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラマダプラザ済州の児童と未成年者の宿泊ポリシーはありますか？",
            "answer": "はい、ラマダプラザ済州では児童と未成年者の宿泊ポリシーがあります。予約時には実名で予約し、ニックネームは避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダプラザ済州で追加人数が発生する客室はありますか？",
            "answer": "ラマダプラザ済州ではスーペリアツインとデラックスツインの客室で追加人数が発生する場合があります。費用が追加されることもあります。"
        },
        {
            "question": "ラマダプラザ済州で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ラマダプラザ済州ではノートパソコンのレンタル、無料駐車場、Wi-Fiサービスが利用できます。朝食は割引価格が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ラマダプラザ済州にはどのような飲食店や付帯施設がありますか？",
            "answer": "ラマダプラザ済州には様々な飲食店や付帯施設があります。サウナ、フィットネスセンター、室内、屋外プールなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラマダプラザ済州の評価はどうですか？",
            "answer": "ラマダプラザ済州は静かな位置にあり、スタッフの親切さとバイキングの食事の味が良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "ラマダプラザ済州のオンドルルームはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ラマダプラザ済州のオンドルルームは家族と一緒に利用するのに最適で、海の眺めが幻想的です。"
        },
        {
            "question": "ラマダプラザ済州の注意点はありますか？",
            "answer": "ラマダプラザ済州のいくつかの客室は老朽化しており、照明や清掃状態が不足している場合があります。また、サービスが不親切な場合もあるので、この点に注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 561
    }
}